女朋友死都要黎陪我上堂

點算 唔想比班毒撚見到我個靚靚女朋友

咩都睇唔到

我走左 1330 果堂

俾個joker 面具佢戴

戴手套咪得

收皮啦

死肥仔